日本奧運廣告 疑似影射強國

1:15開始 嗰對男子選手好似講蝗語？

Btw祝願大和民族2020奧運打柒強國